法國防長突訪印度 展軍火與地區戰略所圖

在新德里和北京之間緊張局勢加劇之際，法國國防部長佛羅倫薩·帕里（Florence Parly）周四赴印度進行閃電之旅，以促進法國軍事工業發展。不過，法國指除了推銷軍火，也希望與印度在該地區推動外交與戰略合作。法國剛剛與印度以及澳大利亞首次召開了三國會議，推升在該地區的多方位合作。

全球支援印度打鳩支那

全球剿共

歐美資金準備大舉投資印度設廠

德國講明會join 南海

法國點會執輸

葡萄牙join未

準備分豬肉

印度手足

葡屬非洲

諗多左

當年嘅八國聯軍除咗意粉之外都返晒嚟

排好晒隊 點晒名再討論下點分

係咪諗住同中共聯手

葡屬印度

拎返果亞

邊度有錢搵就同邊個Fd
德國只係想搵埋尾水先扮下野

全世界既軍火商都好憎支那，等緊開波

軍火商準備發大財

支那咁大 好岩黎燒彈藥

Rebuild Portugal’s golden age

對軍火商嚟講，有咩好得過全部富裕國家都憎嘅對象
国家級恐怖分母
如果唔係支那鍾意食俄羅斯舊貨，軍火商就可以食兩家茶禮

印度仲要食曬歐盟 俄羅斯軍火商兩條水

印度嘅軍備真係買到好雜

推

軍火商一定好出力 到時候真係食兩家

出力到挑起戰爭
討伐支那

美國軍火貴 買法國野對佢自己國家沒咁大負擔

係，所以維修保養都係問題，如果係持久戰，印度唔太著數，除非真係有其他國家 support，咁另計啦。

但係買得雜有佢好處，就係唔駛比同一個國家撳住嚟搶，相對地買返嚟嘅 product 同 service 會比其他國家平啲

可能sale軍火呢

而俄羅斯又會賣「完整的」比印度,並唔係好似賣比中國咁樣,全部做過手腳

武肺下
d sales好進取

有批幻象2000 二手全新
你急用就平比你

印中打交，法國賣軍火俾印度，你自己估下企邊面

諗少左

法國都幾落力幫印度

講緊德國肥婆

養肥大陸邊有著數，況且係鄰國，但賣比印度唔同，中間隔住幾過國家，仲可以牽制大陸

法國佬航空軍工其實唔差
依家周圍r生意

到時候一定好精彩

法國違反國安法

南海:美日德澳+南海有爭議國家 vs 支那
咖哩: 咖哩法俄 vs 支那
仲有台海南蒙香港等問題

戴高樂主義嘅遺產